Ubisoft新作，驚現嚴重BUG

少少似藝術品

其實都唔差，反而錯有錯普 覺得幾特別

專登出錯博noise姐

其實係

咪同佢啲game一樣

人地設計think outside the box 你就話人整錯

不愧為ubi

特登整到咁

要整到咁其實唔容易

我覺得隻杯咁樣有啲型

邊可能會唔小心整到咁
一定係專登

要用都用到既其實

特登

Uni啲bugs勁到個個以為佢出杯都玩膠

又想make noise

特登?

Cls

屌

ubugsoft

好識玩喎

整模條友係咪以為Ubisoft 專登？

其實我覺得佢隻杯可以照出，實大把人買

我都會買
當屋企多件裝飾